<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>м м мрпмрпмо. </title>
    <link>https://sandywendy.github.io/bookshelf/</link>
    <language>en-us</language>
    <author>васпапсап</author>
    <rights>(C) 2016</rights>
    <updated>2016-07-19 22:44:29 &#43;0300 MSK</updated>

    
      
        <item>
          <title>Мой топ приложений на андроид</title>
          <link>https://sandywendy.github.io/bookshelf/post/good-to-great/</link>
          <pubDate>Tue, 19 Jul 2016 22:44:29 MSK</pubDate>
          <author>васпапсап</author>
          <guid>https://sandywendy.github.io/bookshelf/post/good-to-great/</guid>
          <description>&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;App search+&lt;/strong&gt; - приложение, позволяющее полностью отказаться от лаунчера, что повышает удобство в разы.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;3g manager&lt;/strong&gt; - непонятно, почему разработчики андроид не добавили по дефолту то, что делает эта программа. А ведь всё просто, она отключает мобильный интернет, когда экран устройства выключен, что неплохо экономит заряд батареи. Подобная функция есть в настройках wi-fi, но для мобильных данных видимо возникли какие-то проблемы. Эта программа отлично их решает.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Graphic calculator by mathlab&lt;/strong&gt; - лучший калькулятор для андроид, без шуток, если вы инженер, математик и т.д. - обязательно попробуйте. Все расчёты на планшете я делаю только в нём.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;VLC&lt;/strong&gt; - безоговорочно, лучший плеер что на pc, что на андроид. Играет всё, что можно, субтитры, функция замедления/ускорения видео без искажения голоса, что еще нужно?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;OneNote&lt;/strong&gt; - отличное приложение для заметок и не только. Все мои текста я в начале редактирую в этой программе(на pc естественно). Все заметки без искажений переносятся на смартфон и без трудностей там же редактируются. Отличная замена карманной записной книжке.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;WPS office&lt;/strong&gt; - почему-то только в этом офисе все мои файлы отображаются нормально, при этом не теряя в скорости работы. Хотя функционал всё же не такой обширный как в officesuite.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Pie control&lt;/strong&gt; - программа, повышающая удобство использования девайсом в разы, будь то либо смартфон, либо 8 дюймовый планшет( каким я и пользовался долгое время). Она предлагает замену стандартным кнопкам внизу экрана, полукруг, с разными функциональными кнопками.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Skype&lt;/strong&gt; - видеосвязь с близкими вне дома, предположим в парке. Разве это не круто? Разве это не то, что делает нашу жизнь лучше и комфортнее?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Soft buttons root&lt;/strong&gt; -  я всегда ненавидел панель управления внизу экрана, и долго думал, чем же её заменить. Решение найдено. Pie control, описываемый выше. Но как убрать саму панель? Эту проблему решает soft buttons. Полезная площадь экрана ощутимо увеличивается, и ничто не вызывает дискомфорта. Если вы испытывайте неудобства управления стандартными средствами андроид, то обязательно попробуйте это решение. Нужен root.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Hide status bar&lt;/strong&gt; - бывают случаи, когда вам нужно полностью сосредоточиться на изучаемом контенте, но панель сверху вас здорово отвлекает. Это программа поможет убрать её.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Steam&lt;/strong&gt; - а как вам ещё напомнить о распродаже, если вы сидите в туалете?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Telegram&lt;/strong&gt;- fuck vk, fuck fb, fuck whatsapp etc. Best messenger ever. С клиентом под пк. Одобрено террористами.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Unified Remote Full&lt;/strong&gt; - когда вы решили подключить свой системный блок или ноутбук к телевизору, дабы, предположим, посмотреть ютуб на большом экране, не чувствовали ли вы себя дебилом, пытаясь управлять пк с мышки, или, что ещё хуже, с проводной клавиатуры. Unified remote решает эту проблему. Заменяет клавиатуру и используется как тачпад. Нужен Wi-fi или bluetooth.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Wolfram alpha&lt;/strong&gt; - всего 100 рублей, и отличный помощник по математике и не только в ваших руках.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://tunein.com/&#34;&gt;&lt;strong&gt;Tuneln radio&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; - мировое радио у вас в кармане. Идите похвастайтесь перед бабушкой!&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</description>
        </item>
      
    

  </channel>
</rss>
